死疤狗轉軚真係有一手

之前先話亞軍停班豬隊友連累足球上帝
依家又話上帝係到散步 唔值得撐